哀莫大於心死！12年老臣？阿仙奴最該走的是他

在經歷了繁忙的聖誕-新年時段後，阿仙奴迎來了足總盃的衛冕之旅。面對在英冠聯賽中排名中下遊的諾定咸森林，主教練雲格派出了「盃賽專用陣容」，但2-4的最終結果卻令人們失望了。而在其中，最令人失望的，無疑是禾確特。
今天的比賽，禾確特的表現完全可以用「無精打采」來形容。比賽第7分鐘，他接到伊禾比的直傳後，禁區內右側形成擺脫，但他隨後的射門卻既不像射門也不想橫傳，皮球軟軟的滾向中路，主隊門將史密夫輕鬆將球沒收。
禾確特的另外兩次機會，效果如出一轍。先是第83分鐘，奈爾斯左路傳中，前點的韋碧克沒有頂到皮球，但後點的禾確特顯然反應慢了，他的跟進只差了一步，眼睜睜的看著皮球滑門而過。
隨後是第92分鐘，阿克彭獲得單刀球機會，他的挑射被史密夫撲了一下緩緩飛向右側立柱附近。這一次，禾確特再次反應遲鈍了，他的跟進只差了半步就能將球補射入網，然而，他卻將球補到了邊網上，阿仙奴甚至連一個角球都沒能拿到。
或許，阿仙奴最近繁忙的賽程讓主教練雲格選擇了在足總盃中進行戰略性的調整，但這並不意味著派出場的球員可以放任自流，畢竟，對面的諾定咸森林是一支在英冠聯賽中排在下半區的球隊，而且也派出了很多年輕球員。而在阿仙奴這邊，禾確特作為球隊的頂樑柱，卻「奉獻」了如此拙劣的表演，的確令人失望至極。
看到禾確特的表現，人們不得不有了「哀莫大於心死」的感覺。眼下的「小老虎」，在球場上就是一灘行尸走肉。賽季初與他境遇相同的威爾希爾，通過歐霸盃和聯賽盃中的出色表現，已經坐穩了在英超聯賽中打主力的位置，而禾確特卻選擇了沉淪。
如今，禾確特已經成為了在阿仙奴隊內效力時間最長的現役球員。自從2006年開始，禾確特已經在兵工廠度過了12個春秋。但那又怎樣呢？如果賽季末阿仙奴需要重建的話，首當其衝被清洗的，就應該是禾確特。不過，看看阿仙奴走的都是誰吧：山齊士、奧斯爾都是轉會市場上緋聞的主角，而像禾確特這樣的球員，無疑是阿仙奴想甩都甩不掉的球員。如果說去年夏天，還有傳聞中的韋斯咸打算用2000萬英鎊收購禾確特的話，那麼今年，禾確特很有可能砸在手裡了。
（比切多爾）

12年架拿？
完全唔覺

06年世盃就聽過佢個名

06世界盃成名